覺得好灰心 但係一定要堅持！

兄弟爬山 各自努力

之前遊行都有去 但一直都無沖前線原諒我未敢沖出去前線

今日同家中深藍傾計 希望可以令佢地明白我地點解要咁做 我地唔係搞亂緊香港 傾個陣聽到句野令我真係覺得好氣餒

我：前線既人甚至係我地一直爭取緊既係香港人原本應該要享有既自由 大家一直為香港人爭取緊 佢地願意拎自己既前途出黎較飛.....

深藍：拿 你聽清楚 我甚至我其他朋友都從無話要你地去爭取 我地無話要你地幫我地乜 我地無要求過

我聽到之後真係唔知比咩反應 好心灰意冷 點解年輕人咁樣為大家付出 但仲有啲人可以毫無反應 甚至覺得係我地搞到咁

大家我地可以心灰 但我地唔可以放棄

加油各位付出緊既大家 我相信所有努力都會有成果

推

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

記得你出嚟係為咗自己認為啱嘅事發聲就可以了

push